你唔好喊啦

你咁樣喊係唔會令到我同情你㗎